召喚鍾意板垣李光人嘅同好

姓名：板垣李光人（ITAGAKI RIHITO）
年齡：17
所屬：STARDUST製作1部

這麼可愛，一定是男孩子

我愛板垣李光人

召喚同好，應該有掛

鄧兆尊

NONONO ，其實一d都唔似